呢2日膝頭痛好辛苦

行路都有少少痛
上落樓梯就更痛
有冇人試過？

用手指按摩下膝頭試下

將手指做成爪既姿勢
膝頭蓋前後左右有d凹位，就用爪姿勢係咁蚊上黎，力度唔細力就ok
兩邊同時做都得，一痛就按摩，得閒陣按摩，
爪佢一兩分鐘

我試下，謝謝

按摩冇乜用
鐵打酒得唔得？邊隻好？

睇物理治療

請問要幾錢睇一次？

唔知，YouTube 睇膝頭痛有好多原因，自己好難估